社區對話開始報名 大家點睇

準備被篤灰？
定係幫藍絲報名？

同大家回憶下政府想真心對話定做show

7月陳伯絕食12日苦行到禮賓府要求同林鄭對話
Then? 政府完全唔撚理

傾閪咩

自己做戲畀自己睇

諗起佢有成隊bot報名就想嘔

以為100%

推